我今年淨係得4封利是

加埋1000都無 人生已完

屌你老母 我得一封

你好rich

><呢樣真

嘻

老鳳俾你呀？

咁又點呀

打雀嗎？
我打左兩日 今日無腳打

Total 2000

me 3封

養我？

又曬命

巴打你好型

想有5封

我重你 重視你 重過你 重想打鳩你

琴日打咗一場輸咗10蚊就破產 屋企人唔侵我玩

係我好多倍⋯

好rich...

褲妹 你total幾錢

畀金鐵古古力 狗鐵好有良心

2000+60+60+60

我有5封
$420

好事成雙！

一封2000 rich

我們都很慘

派比me

我一封都無呀dllm

恭喜

from parents!

你畀返我就差唔多

4粒古古力

我封畀你

我老豆老母封200 佢係咪唔愛我

因為你有錢！

11封
唔過500

我一封都500啦啵

繼續吹

幾十封 仲未睇幾錢

每封都係1蚊

願你全部都係十蚊紙

唔會咖

賤格

清 好波

啊傻好慘